Ik gleed naar de grond en kroop in onder de bomen, en ja hoor, er was Tom Sawyer op me te wachten.
Hoofdstuk II.
WE gingen topjes langs een pad tussen de bomen terug naar het einde van het weduwenpensioen tuin bukkende zodat de takken niet zou schrapen onze hoofden.
Wanneer we langs de keuken ik viel over een root en maakte een geluid.
Wij scrouched omlaag en die nog steeds.
